關於獨立調查委員會（議員幫幫手）

岩岩見到有個post
[url](文長) 一個今日才開帳號的P牌廢中建議

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

裡面提到一點我覺得好重要
就係要先一步籌組獨立調查委員會
因為好明顯
就算、假如政府真係願意搞獨立調查委員會
諗都唔使諗就知裡面會有啲咩人
佢一定會放哂啲自己人入去做場show俾人睇
再搵啲condom警察就算
最後全部上訴上到打甩哂佢打和啦super咁樣
雖然法律既野我作為一個普通𡃁仔唔識咁多
但係我覺得我地都應該嘗試籌組、或者係提名一啲有公信力既人出黎
起碼有左個名單先作為底線先再同政府傾
唔係到時政府真係籌組左又放哂自己人入去
普通人又覺得算啦政府做左野放過佢地啦
咁場運動就會散
但你好清楚咁做我地咩都無贏到
我唔知應該要有啲咩人
或者可能大家會比較傾向要有毛姨姨同楊岳橋等等
（巴絲唔好屌話點解係泛民議員因爲第一佢地有律師第二佢地係有公信力既議員）
當然我明籌組左可能都不被承認無法律效力
但連人名都唔俾
真係會俾人食住上
我覺得要攞返主動權起碼
唔清楚議員可唔可以加入獨立調查委員會
定一定要係法官
不過都想出左人名名單先
麻煩大家幫手俾下意見推上熱門俾議員見到
感謝大家

推

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！